一人n件最近遇到既閪人閪事

磚:

件事係今日發生,

話說今日考DSE啦 有條仆街坐我前幾排左幾行 考試個陣狂咳

paper 1 + paper 2合共 咳撚左最少100次 冇誇大

屌你老母 理撚得你真定假 屌柒左你先

如果係真既明知病左口罩又唔戴，次次咳又冇乜痰聲，專揀揭頁先咳

我懷疑佢做完一題咳一下

屌你老母就算病都有自知之明收斂下啦 用隻手遮下 起碼冇咁大聲啦

老馮咁博命咳 你話唔係擾敵都唔撚信啦

我坐你後幾排都聽撚到。考完收晒卷，前面D人都擰轉頭望下你條撚樣

不過條撚樣又走得快 如果唔係一定影低你

都唔撚明點解D人咁閪 要擾敵搞尻人咁仆街 不過你係勁就唔洗咁樣咳啦，堂堂正正屌打我啦 係咪先 雖然我就冇乜大影響(利伸:p1 ~95, p2 43) 但有D專注力不足既同學真係好撚慘... "櫈"你地唔唔抵
最後祝你條撚樣數學5** 不過中英文攞u

建議大家放個耳塞落去筆袋 見到條疑似撚樣就睇下帶唔帶啦(頭盔:唔知考試比唔比)

條撚樣帶眼鏡 背囊outdoor 著咁樣既黑色拖鞋

cdrom特登開ac屌柒你
大家應屆考生小心D喇 祝大家考試好運

第二件:

前排我溫完通宵去考試，考完試搭巴士返屋企啦

點知八達通冇錢 得幾張100 20 蚊 , 硬幣又差幾蚊

咁我企係度慢慢搵啦 搵下個袋有冇硬幣 搵左一個站(~5分鐘) 咁冇計入張廿蚊啦 個陣好眼訓好攰

就走左去訓教 點知訓左陣隔離個婆婆叫醒左我

成架巴士停左係度 個車長(女人黎) 大大聲屌柒我唔比錢搭霸王車叫我落車

咁我心諗我比成廿蚊你話我冇比錢?就行出去同佢講話我比左廿蚊啦....

佢先望一望 知自己柒左 望都唔望我 西口西面話左句: 「冇野喇咁」

搞到我條氣勁唔順 又攰 比左廿蚊小事 但佢唔係以為讀個下書既年青人會唔比錢走去搭車下嘛... 我真係冇錢都自己跑返落車啦....... 睇又唔睇清楚就屌人都算... 但態度真係差到爆

我都知好長 睇晒多謝您

前一篇多為提醒 呢篇就發洩下

閱

Read

係我就唔認啦

thanks

係我就屌柒個車長 痴撚線
然後同佢講 多咗果啲畀佢執藥用

垃圾dse雞去溫書啦 學咩人上連登

要溫一早溫好啦

唔洗等到宜家先溫

冇是咁的

sor

我都想知公開試可唔可以帶耳塞 我係d少少嘈都好影分心嘅人 遇到d咁嘅仆街真係大獲

你舉手問下監考老師囉 我諗應該得掛

如果你今日遇到條撚樣真係玩完

加油 祝你好運

我今年u grad 純粹問下
不過我係u exam 都冇帶耳塞

咁遲先問

個陣太攰 真係冇力搞大佢

啱啱搭狗鐵人逼人
我前面就企撚咗個廢老喺度眼望望望住我
到九龍塘站嘅時候 佢咳咗兩聲（左手掩口）
再用返左手搭我膊頭話 唔該借借
我即刻屌鳩佢
你老味 最撚憎人搭我膊頭
仲要咳完搭落我度
之後仲有人屌返我唔尊重人
祝佢日日有人撩完鼻屎抆落佢度

強烈建議香港滿70歲後無工作能力者賜死刑
一街廢老 屌

搭巴士上層車尾
最左面坐左一個人
右面坐左父女 個女都應該5-6歲
我坐中間

個女坐係佢老豆大脾 打側咁抱住佢訓
佢個女個頭已經係我個位前面
老豆隻手臂幾乎係我心口
我基本上郁都無位郁
坐左10分鐘左右我都忍佢啦
去到隧道口有人上車坐埋我左邊個位
屌你真係坐都無位 我望住個仆街老豆
佢夠膽死問我望咩望
開頭我都忍住道火咁問佢可唔可以縮返開
(其實睇佢個西樣都知佢唔會 好似老奉要讓咁)
佢就好撚聲大大話佢個女要訓呀 點讓呀
我屌你個仆街撚樣 即刻屌撚柒佢
你個女咁撚大個要訓可以坐係個位度訓 你而家阻到我
之後佢話 "你唔明做人父母幾辛苦呀 細路"
我屌你啦 我就屌鳩佢 "我都係人地老豆呀"
之後靜左陣 就全部語無倫次話我係咁掂到佢又乜又物又話我基佬
屌你你牙住我個位 我係自己個位郁都唔得呀?
講講下前面有條鄉音支那婆插口話我唔岩
我問佢 你又知咩事?你睇唔到咩事你話咩我?
佢就一直話總之你就唔可以鬧佢地 屌你個閪呀咩就唔可以鬧
其實之後程車我都有諗下我有無鬧錯 係咪可以就下人
但係收尾落車 原來條細路女係支那話 前面條支那婆係個老母
我先發現我屌你老母我真係無撚屌柒錯你一家三口賤種
我屌你呀 比我遇多次你地我一撚樣會屌到你仆街

呢程車係277E九龍灣去上水
呢三條垃圾可能準備死返上支那
你地仆街啦

個日落街買完野返屋企
架lift 多人
條死廢老得正正係門口中間
入面大擺位 我行入去
唔小心撞到佢
我有講sorry
屌佢 係咁啤9我
仲話 你撞到我呀 我隻腳唔好 小心D啦
我真係好撚想開佢波
死廢老 隻腳唔好咪撚出街啦
一係坐輪椅啦 on99咁
得住曬 架lift 你企曬呀
唉
不過 自己撞到人係唔岩先

樓主有冇聽過氣管敏感？真係會咳到狗咁，佢控制唔到。

第二段，希望你考中文作文時唔會寫 年 青 人 啦，青年就岩，年青係蝗語讀 年輕人 時個個音黎，年青人 三個字拼埋一齊係點講都唔通架。

投訴車長啦

睇戲唔靜音電話響，仲要坐低講電話，而且講嘢唔細聲

坐佢後四行，忍唔住用爆谷dum佢

控制到隻手掩口掛?

1.樓上講左 就算真係病都應該掩下口擋一擋 帶下口罩 坐佢前面個個真係喊三聲 真係好影響人 佢又唔自覺老馮咁咳 個人認為 不論真假 條友點都有d自私啦

2.真係唔知 平日撈埋年青 青年人 青少年 年青人 年輕人 黎用 下次會注意 多謝提點